善用警黑合作一事，可以令藍絲名人變過街老鼠，反被割蓆！

...噚晚女廚神、KOL兼主持TVB 節目「媽媽唔易"造"」嘅「「玻璃朱」朱庭萱（Bonnie）喺網上嘅言論亦同樣惹嚟熱議。朱庭萱喺Facebook回應網民留言話：「其實點解睇嘢唔可以睇番轉頭？可能人哋元朗居民唔抵得班黃絲蝦蝦霸霸，自組民團去反抗佢哋呢？警察調兵去清場睇住遊行、你哋又圍人哋警總、又鬧人哋黑警、狗...轉頭打比警察求救、又投訴人哋唔聽電話...你哋自己有無覺得有問題同好矛盾架？當然，打人真係唔啱啦，但永遠一隻手掌拍唔響。某部分市民對黃絲已經忍無可忍、才會用咁激進嘅方法唧...正等於你哋都係用同一藉口話對政府忍無可忍先要咁激進去爭取一樣囉。點都好希望所有人都可以冷靜的。」...

發爛渣：

及後嘗試補救：

不過飲食男女隨即宣布割蓆，不再續約：

新西蘭廚電品牌Fisher & Paykel也宣布即時終止合作：

可見今時今日，元朗暴徒事件後撐警會令你變成過街老鼠！
喜見文宣工作不是徒勞無功，果然終有一日警察同撐警人士廣泛被香港人認識為煽動及支持暴力者
呢個風氣要繼續落去
警察主動容許恐襲發生應該烙印在香港人腦海中，任何支持元朗恐襲者都係過街老鼠，包庇暴力
但係唔好鬆懈！五大訴求尚未達成，警黑合作、醫管局醜聞、其他小不義尚未平反！香港加油！

黑警可恥
不要送中
警黑合作

朱庭萱，又名「玻璃朱」，英文名Bonnie因而得名，佢原來係「金利豐證券」副總裁，但近年積極參與幕前工作，除咗上網寫Blog之外，仲係女廚神做埋煮食KOL，仲出埋食譜，可謂周身刀張張利，非常厲害。

唔怕啦 一定餓唔死啦

金利豐證券老細係朱利月華

香港政治人無人唔知朱太

咁佢太唔用腦，正常人都唔會咁講，更何況佢想靠名氣搵食。

推

你試下大災難之後出post支持施虐者？

hk01：Fisher&Paykel割蓆

【 39秒冇成本救港方法！！！】

唔譴責黑警有意圖無視元朗恐襲=鼓吹暴力

撐建制 = 支持黑社會

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

朱太個女?

Push

唔係要佢幫
而係要佢公平執法

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？